想問下做gym嘅人

你哋做咁耐gym
使唔使同樣用返咁多時間拉返鬆啲筋
我感覺唔拉筋或者整鬆返啲肌肉
好難recover
有冇人係咁

你啱呀 有時間真係要多啲拉/按摩

成日唔拉鬆好容易會有姿勢問題

腳會,
上身是但拉就得

做前做後一定要拉 可以既話foam roll埋
有錢既搵人幫拉

我唔止腳
全身都緊
其實啲大隻佬係咪全身啲筋都好僵硬

一定要拉如果唔係乳酸會積聚 肌肉痛

題外話
睇文章話肌肉痛唔開乳酸事
如果加大訓練量或者改變原有訓練方式（嚇親啲肌肉）
都會對肌肉造成良性撕裂
「受了傷」嘅肌肉就會酸痛
而乳酸係就係運動過程中積聚 但係唔會長時間留響體內
所以做緊尖定剛剛完完尖因為乳酸而引起嘅疲倦或肌肉痛就可以拉拉筋係可以舒緩下運動時崩緊咗嘅肌肉

利申：咁啱響facebook 見到share 下 有錯請指正

大隻佬全身筋都好軟就真